其實LG 部 G Pro 2算唔算神機？

除了換電換左2次，平時都係上網, FB, whatsapp，用左就黎5年都唔識壞，Mon 冇走色而且行得好順，係咪咁堅？

神乜撚呀 影相廢撚到on9

G3都係。

用落無問題。

G3算，用左4年了，換左一次電，個mon是QHD, 到依家都唔係部部機有。當然，都幾食電。

g2,3 pro2
都算係lg最風光

v10曾經好紅
但燒底板....仲有g4

個朵臭左

當年中咗g3伏

G2 , pro2 個陣勁多人用
到g4 v10就搞臭自己

同係g 3 , 無你地咁好彩。
用耐少少部機，稍為熱小小就自動熄mon 。

換左g 5。

本身用開iPhone4s 之後買G pro2用咗兩年 影相垃圾到 最後出咗iPhone6即買

用咗三年壞wifi 上網見其他巴打用一年幾就壞wifi模組

808一鋪清袋

呢個好似死症黎

flash咗lineageOS 14.1，用嚟睇片副機
順，唔見有咩bug。但會無咗紅外線功能
要root

梗係神
四年有多
襟用，又有得换電

部 g pro2 放張八達通sim 落去
又用得到，
反而依家好多有nfc 嘅機都用唔到

屌你G6用咗1年,100%嘅電只可以用到2個鐘

G3用左差唔多4年先換Iphone8
其實除左倒水之外仲用得，宜家放屋企當後備機

你用下835機先知咩叫順

都叫做及得上而家d中階機，仲想點

G3嘅伏地方係用2k mon,搞到部機好慢

就算出810咪一樣收皮

呢個rom缺點係淨係可以喺mon最底先可以double tap to wake, 好唔方便

原來係咁㗎！？我 g3 都叫刷過幾多 rom 試過 (rr，crdroid，aosp...) 呢類全部都幾乎冇得 double tap to wake 咁樣，尤其是出到街用，10 次有9 次都 wake 唔到唔知點解，我以為係我部機 touch 感應壞咗，但刷番 stock rom 又冇事，唔知到底邊度打 code 衰咗...

神機

依家部g pro 2 卡住咗喺開機動畫，唔知點搞

G2都神